#Service Monitor

Сервис мониторинга доступности ресурсов

Список ресурсов сервис получает из входного файла, который может быть дополнен

Имя входного файла задается флагом
```
-i input.txt (по умолчанию input.txt)
```

Ответы ресурсов записываются в выходной файла, который может быть изъят в любой момент для дальнейшей обработки

Имя выходного файла задается флагом
```
-o output.txt (по умолчанию output.txt)
``` 

Для настройки количества одновременных запросов к проверяемым ресурсам 
используется флаг
```
-n 10000 (по умолчанию 10000)
```

Команда для запуска сервиса
```
go run cmd/main.go
```